有冇strong hold教學

唔敢開app睇幾多loss
係咪應該開套動漫睇下 分下心

買put option

正股唔怕啦 今日收市前溝一兩手 下星期一再跌就再溝 溝到升為止

好

del app